給女孩一個家便是嫁

讓女孩離開嫁才是家

給女孩一條仔便是好

不是打機就是打飛機

嫖妓

女孩跟人性便是姣

屋企少啲女人就係妙

拆人地頭家就有女

有波既女都係阿婆

日經了